(開定）Zoom苦主區

英國ban佢嗰日就好放啦

抵撚死啦
支那垃圾都信

視頻會議軟件Zoom被指向中國傳輸加密信息

加put

好彩早排聽到一有security issues 高位160放咗

聽日可以沽空喇

一講有問題就好走 理得堅定流

what goes up must come down.

又冇我想像中跌得咁勁

個個入黎既都唔係苦主， 真苦主去曬邊

好走定啦

真苦主here

手痕 $115又沽左下，點知反彈上$119

估佢唔到 明明咁多壞消息

渣下先 未來會落返去 95-105掛

新手想問下巴打知唔知沽空啲手續費係點計

ＣＥＯ出黎兜：

Zoom Video CEO talks plans to win back customers trust

趺啦仆街！

買long put 穩陣啲

160？？？

剩係中國人呢個身份已經信唔過

所羅門都係中國人....

係思維問題

仲有 116

台灣ban緊

跌多d

想問啲苦主
係咩原因領你地千幾二千倍PE仲買得落手？
如果係想短炒真係

均價121

SELL IT AND PUT IT

咁無賺過錢既話點計

姐係有啦 好行唔送

《彭博》報導，周二公司股東向舊金山聯邦法院指控Zoom以及公司高層涉嫌詐欺，欺瞞其app軟體在加密上存在的缺失，包括對駭客攻擊的脆弱性以及未經授權即向臉書等第三方揭露個人訊息等。

這場集體訴訟由投資人Michael Drieu向法院提起，Michael Drieu指稱自公眾陸續揭露關於Zoom的軟體缺失已造成公司股價減損。儘管投資人押注辦公軟體將在疫情下成長，已使Zoom股價今年來成長超過60%。

Molamola

有冇人開左put?

之前真係升到仆街

諗緊好唔好入110put

落雙位數啦！

代巴打宣傳，只討論正股tg。

上星期開左 Put Option, 尋晚 close 左，贏左20%

苦主呀

請條友就升4%

屌升到仆街.
沽緊佢

平日你地會用Zoom
得嗰疫情時候User Number
sin會大升

樓主有先見之明

沽爆佢

均價116

$117 right now

沽呀講緊夾緊

114 比佢夾緊

星期一收成啦咁多位淡友
沽到落地核

大家幾錢沽

$100蚊買咗正股
幾時走好

要改名做淡友苦主區

120坐緊

我115

跌得咁少 無天理
點解連登仔會買支那股

真愛是苦味

逢高加沽 信念

無信念喇

唔好同股票談戀愛
亦都唔好為咗政治原因同錢作對
如果真係有政治信念可以賺咗筆錢然後捐俾黃店

117 唉想喊

仲未斬

愈升愈多苦主

太多淡友 一頂唔住平倉又挾高

108 仆街

1500倍PE 仲係咁升
我頂唔順 118沽 140平倉算

140轉call

100幾蚊買左d 正股，早個幾星期130度走曬

10%都頂唔順啦！捱到140

125一注
131一注
屌

1500倍PE 日日爆新問題 諗住佢托唔到幾多
但係今日盤前見到啲買盤我真係唔敢玩落去

125

大陸股，跌代表真係資料會直通習大大。